英國內政部將於這星期內公布BNO 5+1 詳情

推

國會 22 July 就recess, 好可能 announcement. 就係呢兩日

勿忘721
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

人地唔係話歇完暑先公佈

唔好射空炮啦

BEFORE recess

最開始講嗰時以為係after recess
原來係before

真係好快手

斷9估：7月22晚（香港時間）發布，避免搶721嘅soundbite

麻煩大家幫幫手
聯絡個記者嘅時候最好用protonmail或者其他encrypted email保密身份